蛋黃醬溝咩最好食？？

巴打們平時點溝法

女

蛋黃醬

飯

有女我都想溝呀

蜜糖+芥末

淨白飯
上面放一層厚厚嘅蛋黃汁

阿銀

烚強

吞拿魚

溝咩都好食

其實唔使溝都得

好多銀魂fans

agger，真係溝乜都好食

蛋黃醬包土方

薯條🍟

粟米

茄汁

辣椒醬

薯條

軟殼蟹

Sperm

聽一個前輩講 蛋黃醬一詞源於偉大既祖國

炒麵
自從炒麵王出咗港版多咗包蛋黃醬加入去食之後 我乜q味都自己加蛋黃醬入去 好正 但肥死

識食
營多加蛋黃醬又係好撚正

粗薯條🍟！

尼個未試過 你加bb沙律醬食？

ching sick ball
營多加蛋黃醬變咗冇咁咸 食到停唔到口

垃圾蛋黃醬
紅豆飯先係最好食

撈麵

蛋/薯仔/罐頭吞拿魚
整沙律

明太子

就咁食

蛋白 再夾麵包食

炸雞 唐揚げ

茄汁 麥芝蛋包😍😍😍

海鮮味杯麵

Subway

食蛋黃醬既都係on9仔黎

識食一定加落薯條

蛋黃醬係萬能

雞蛋加雞肉絲
夾方包一流

吃着薯條與蛋黃醬

營多

泰式辣醬

溝秦式辣醬變大雞醬